空氣污染咁嚴重無人講？

係人都知，又唔係第一日發生嘅野講嚟托柒

講左又點？

依兩日隻眼覺得好乾痕痕地

空氣好濁
咳都多左

吹北風！大陸送大禮

清明不嬲都係咁